120/128 ssd

黃金好多間都無貨，又懶精短，廠唔出就唔出啦。

keep 咗幾隻，都唔知用來做咩好
用來放os + office 都冇咗一大半